各位係時候出發去愛丁堡啦

食飽好出發啦喂

唔得閒住 等陣8半即沖出黎

出發啦出發啦

出嚟啦手足們

Gogogo

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

加油

去緊，有冇巴打知現場咩環境

已到

好多人

多,都係未夠多

出緊！
另外

等緊車

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

gogogo

Sorry,放工趕過來，遲少少🙏🏻🙏🏻

出緊嚟，不過著錯白衫